柒婆準備引入大陸黑醫護，要同大陸接軌了

中聯辦控制的《香港商報》周二 (21/7) 報道，指有消息稱特首林鄭月娥已向中央求助，如香港武漢肺炎 (COVID-19) 疫情持續惡化，本地醫務系統不堪重負，希望中央協調內地醫務緊急馳援，而上海等地醫務人員已接獲指令待命馳援香港 ...

攬炒之母帶領香港同大陸城市同步

你叫本地醫護點同蝗護溝通？

哇屌
真既話
中左招都唔知仲去唔去醫好

大陸d醫護 1支針筒打幾條友 仲要覺得冇問題
唔好彩既話 你唔中武肺 都仲其他病

全部蝗快撚d死

分分鐘趁機活摘器官

兩地體系完全唔撚同都算
蝗護撚識英文？

屌你老母

柒婆究竟咩人嚟

點解仲未死

個護士牌假架

用利是溝通

蝗護讀書讀中文的

黑警之後到護士準備減人工
年年一車車人讀護士畢業
遲早同幼教一樣爆煲

唔想俾蝗護醫

引入蝗護先係正式攬炒醫護界
你睇埋我果份

一步步黎
好快到佢地

靠大陸班只係識打點滴既垃圾

真係好撚墜落

係

仆街到時有病含撚

超級加速師

入院要準備利是

所以大陸咁多醫鬧

畀佢地醫真係仲衰過唔醫

唔封利是 屎眼都縫埋你

幫手搞集中營

又加速

屌！柒婆幾時死

啲支護識唔識英文架？

加埋DNA database

之後發覺d「大陸醫護」，個個剪陸軍裝，，耳仔總會載住耳筒，無端端對住護士長會敬禮，

同埋對摺被有強烈ge 執著

識條毛，支醫生都唔撚識

我屌。。。

gg

墮

引入得黎，就唔好預條柒婆會放佢哋走

大家準備以後都要打點滴了

愈快愈好，逼走哂香港啲本地醫護。
睇吓香港人仲會唔會留底。

所以前幾日佢開記者會笑
就係甘解？

佢亦都唔會封關
想越爆越開心

其實做人都做到甘
你話佢同魔鬼有咩分別

Push

佢一直就係等緊一個機會

瓦解埋醫護界 教育界依D
香港冇咩阻力鳥

快啲死啦柒婆

全面支化

仲話上天堂

跟本就係魔鬼

Carrie Lam is the devil

大陸班醫護本身都係aids有菌者
香港班醫生就慘了

大陸黑護想睇卍解

紅包已備 銀紙已備
條件夠未 枱底去俾

搞大疫情就係為咗呢樣野

幾好 反正隔離凍薪po啲人屌到本地醫護仆街
一於直頭減薪請支護 本地嘅索性移民好過

睇香港班醫護會唔會同佢反枱
唔會就大家一齊死

入院俾利是 出院再找數

反？之前罷工都唔得齊心

利是事小
通常醫唔好之餘情況會惡化同有手尾跟

出生率一直跌
但人口一直老化
咁都有得比？

通個波仔就冇左個腎了

仲諗住打點滴？

以後街頭拉既手足全部被入院打懵仔針

人口老化係騙局

正苦你都信

醫護自主
佢哋唔齊心我地外人都幫唔到佢地

要怪就怪上一代班離地醫生玩到個制度爛晒

國安法都過到有咩過唔到

老seafood而家日日hea9等退休

幾時工資都同大陸接軌？
黑警好快比人取代，之後就到醫護

今年又多一大班為份糧既mk妹畢業啦
年年到一大班爭住報爭住讀
收分又唔高
咪睇下幾時爆煲

中咗招去狗屋播毒算啦

荒謬到，自己cut醫療budget，轉頭話醫療系統不勝負荷。

香港就係咁
所有野斷送喺班老屎忽手上

然後又變成香港出產病毒，大陸黎打救

屌佢老母班友本身有冇自帶病毒都成問題

我無得走。。。你地全部人都要死

及早移民, 香港不出十年就變地獄鬼國

柒婆: 我年年第一，冇做錯

你想打假針都要畀「紅包」先
冇紅包唔同你打，唔醫你

已經衰過啦

係嘅話咪扯尻爛你套防護衣口罩囉，咁撚中意同支那接軌，支那都係咁架咋

踢走晒本土班醫護睇下邊撚個醫你班支那醫護

該報道最後更指「中國是世界上擁有最豐富防疫經驗，也被公認為抗疫最成功的國家」。

支國製造咁多病毒出嚟都未滅絕十幾億人都算係抗疫成功嘅

唔加資源反而將D應該加既資源放係鄰國身上
醫療永遠都係持續性系統
香港醫療系統出曬名勁都唔落多D錢
倒錢落海都唔畀醫療個邊係咩玩法??

魔鬼柒婆

班窮鬼藍絲求仁得仁

甘係咪會變成要俾紅包⋯

以後睇醫生前吊個鹽水先

先唔講職業操守問題，屌你老母中國嘅醫護9成9都係用中文讀書嘅，

連專有名詞、藥名嘅英文都唔識，點樣係香港做嘢，到時派錯藥咁點撚算？

全港市民有病唔敢醫

香港醫護用開英文講醫療術語
支那医护就用支那语

等睇雞同鴨講

唔係講笑 柒婆真係咁諗
攬哂全香港人一齊死

當初我都屌啲同事縮，但民主社會尊重投票結果係基本，有大量人有道德包袱有咩計？但佢哋至少行左第一步出左黎罷工，比各行各業都齊心，講罷工各行各業去左邊？

啱啱醒起港共一早想引入中國醫護

支护 支生

咩都加個兒係詞語後面就得

最恐怖佢有兩年任期，唔小心連任加多4年。
Gg了

食屎啦 停香港醫護薪
用筆錢去請上海醫護

屌其實而家應該都唔少囉，嗰次廣華排急症，有人普通話開咪當堂打咗個特

會唔會諗多左 係書都未讀完 字都唔識多個

你無地要啲人嚟做咩

先生，打不打點滴？

Shit

以支語為專，你哋本地唔識係你哋廢，炒得

佢一定搵班正正常常落嚟證明可行跟住再名正言順開放佢地落嚟

推

細細學過遲緩

馳援係乜撚野中文黎

唔好解釋俾我聽

我唔想明匪語

污鳩染我個腦

咁俾貴d都唔睇公家喇

咁多年唔擺資源落醫院度

原來想有藉口請支那護士

痴撚線
係咪應該再罷工?

醫護未出聲，我地有咩資格

醫護快d再罷工啦

大爆發原來係為左咁

比中文都唔代表佢地識
有個大陸親戚喺醫院做護士
唔識藥嘅野
佢老母之前胃潰瘍 睇醫生開咗啲藥
走黎問我啲藥有咩用同副作用
好好奇佢地讀乜撚

屌 死撚得

病人自救，兄弟爬山
下下等人幫唔係香港人作風

香港醫護凍薪

聽講大陸醫護係大陸任人打

聽媽媽講過單，話係大陸識條友，原本係做清理病人污穢物既姐姐位，做左5-6年，d醫生比佢升做護士，唔係去讀書只係其他護士特閒教下佢野咁大把，就比佢做護士了

準備清算醫護...

會反就上年已經反左枱
事實就係證明佢地寧願一齊死

僵屍

之前罷工話要抽後算帳，最後可以炒晒D醫護，名正言順請支那醫護

俾利是囉

睇醫生要唔要俾紅包，打點滴係咪要自己用手拎住啲支架

林鄭威喇 奶到隻鞋令到
個仔起邊讀書又唔敢講 自己起香港也文也武

其實係唔可行, 係機入紙叫藥房出藥全部用英文, 之後護士派藥要double check一次全部用英文

寫排版全部都係英文, 同病人溝通係用廣東話, 淨係語言都咁多問題, 更加唔好講程序上既野

殺人定醫人

啱
大陸醫護一嚟 醫死晒啲人 就唔怕醫院爆滿

加速

好呀 叫班大陸醫護第時去專門為黑警而設嘅醫院做啦 反正班狗應該信佢哋多過信香港啲黑醫黑護

獻世派參選人：爭取建立專門為警隊服務的醫院及學校

搞到啲醫院生化危機,之後柒婆就會話已經搞唔掂啦!
要起個港版火神山!再將啲受感染而且支持本土既醫護手足捉哂入去唔撚醫!
最後支那新聞就會打哂飛機只要有支共就會無問題!
根本就係想借呢個機會秋後算賬完搵啲支那護落黎取代本地醫護!!!

屌你老母幾撚反智都有

正，以後住院都唔怕悶

畀封利是就有手天使

收紅包至幫你肯輸血做手術嘅物體
藍絲群組好好享受啦

醫生唔洗三萬
護士唔洗一萬
點解仲用你香港醫護仲要罷五

diu

仆你個街

起左係鯉魚門啦

多謝攬炒之母

可憐，輸入d學歷唔同，文化唔同嘅專業人士，遲d搵支那律醫生落黎

最戇鳩係，有班人真心覺得佢係為香港做野
之後屌柒我地班後生

睇醫生要學定幾句

Nee 姣，禾jer 打油掟bu 輸虎

好野，又可以把我國的紅包文化帶來香港
香港再次倒退40年，回到70、80黃金年代
班收成期最愛的年代啊

佢地係咪癲

轉哂用普通話咪解決哂以上問題

準備好利是先好入廠

改支語咪得

依家正苦仲凍鳩你薪,仲唔罷留係度做咩?

咩叫打吊滴
香港人唔係講開吊鹽水架咩

林奠話可以送錢俾大陸
又可以外宣國家救香港
做咩唔做

香港只有專業小粉紅，其他？含啦

打點滴你都不懂？

起碼讀過吓護士呀，支國嗰d, 係街邊搵條女都可以係醫院做

真人真事 當年實習見過
話說大約十年前開始會有大陸護士若黎香港學野 學完上番大陸 但好似各位巴絲咁講 佢地學中文 我地既野係俾唔到佢地跟 最多當佢學生 俾佢帶下CT scan 或者MRI 咁

有個case叫姑娘叫佢帶佢去做CT scan 點知途中真係無啦啦arrest左 佢第一時間唔係即刻搵人幫手或者急救 佢係再等番lift上番病房

如果去過公立都知果d仆街lift係等幾耐 仲要好多街外人
佢推住個arrest左既人 等左成5-10分鐘先上得番病房開始急救
佢大陸做護士長的

大家好自為之

溝咩通 全面接管 洗撚溝通

反共式中文可以，但馳援唔係支那語。
正經中文嚟。

要反就反嗰批濫用暴力語言，套語連用嘅匪語。
「只要我們党始終成為中國先進社會生產力的發展要求、中國先進文化的前進方向、中國最廣大人民的根本利益的忠實代表，我們党就能永遠立於不敗之地，永遠得到全國各族人民的衷心擁護並帶領人民不斷前進。」
呢啲冗餘嘅黨八股，先係香港人理應抵制嘅對象。

直接拎DNA同血

乜大陸醫院唔係用開口服液㗎咩 ？
點會識用西藥

俾冥通

一條片就睇到大陸醫護人員係幾咁「專業」

比曬d支護同香港藍絲護士玩

死撚開啦

仲有 其實宜家好多醫院已經用緊全個包裝都係殘體字既藥 對都對唔鳩到 靜係可以對個藥袋 真係痴鳩線

dllm 呢條柒婆又乘機賣港

搵個幾百人既team, 要成個700萬人用緊醫療系統去短時間改language, 實際係唔可能

淨係轉院都成批文件/form要填, 唔岩format醫院唔會接收, 結果好多唔岩規格既野要重做, 結果只係浪費時間只資源

之前冬季流感d外判護士一鳩樣,得個人頭數, 連針都唔打得, 因為打左針要係系統度record返咩人負責打, 香港無一個護士/醫生會on9到借個名俾自己以外既人用

藍屍狗等左好耐
封定利是睇醫生啦

想問冇隔離房同人手有咩關係？
班撚樣帶埋啲病房過嚟？

用中文執藥？點同藥房溝通？點同病人溝通？NMSL?
真係on撚鳩，外行人管理專業人士係無建設性，亦亳無理據

將成套大陸醫療系統引入黎咪得囉
罷工果堆炒哂佢，換哂血

帶起紅包🧧文化，本地醫護又然

公立定私家醫院？

呢一步準備左好耐啦
由CUT BUDGET
清算
etc etc

屌呀 藥已經用緊支那貨㗎喇喎

公立

冇錢

唔好比藉口自己
冇錢就學技術、學語言用其他方法移

醫療事故點追究

日日咁爆武漢肺炎 就係為左開條路比 中國黑醫護入境

沒紅包打你媽逼的針

追究？犯國安接得

push

正 醫藍屍廢老 你地求仁得仁啦

副總加速司，唔好停

香港啲愛國廢老十個都冇一個識蝗語啦

我知佢係正式中文
加大力度 上馬都係正式中文黎
我做左幾廿年人
係近呢半年先開始聽到老共港共係咁用呢兩個字
共式中文唔aware 俾佢日日係咁講
加埋支那字 廣東話好快變匪語
上面有兩隻支那仔俾負評

遲下睇醫生，入去第一時間幫你打點滴先

啱嫁啦 等班濫用急症 同藍屍受撚番

準備定利是啦各位手足

香港人有咩可以做到
唔想日後病咗入醫院要畀「紅包」、「打點滴」，甚至被活摘器官

要譯定啲藥名做支那文

驚驚！

要畀紅包了

弱智 削弱本地人就業既事
只會愈來愈更多遊行
林鄭自殺行為會有報應

醫護移民走算啦

細個在大陸睇醫生，佢左手揸住紅雙喜，右手拿電筒幫我照喉嚨，竟然重現係香港。

屌你老母，乜撚嘢都攬炒， 知唔知咩叫攬炒㗎？ 引入大陸醫護， 根本上對大陸有利， 睇住你返阿q真係好撚慘

藍絲求仁得仁

咪撚 侮辱醫護

唔該分返開
愛國藍屍用大陸醫護

佢自己就去養和

就段要準備定紅包睇醫生

條仆街仲自稱係天主教徒
完全係魔鬼

係紅包

支那醫生醫香港在地支那人

唔怪得冇人工加

原來搞咁大場大龍鳳就係想搞到香港醫療系統崩潰再引入強國醫護

第時香港留醫都要準備大量利是了 做乜都要比一封

佢一定搞鳩埋個體制
等外國唔承認香港醫療專業

本地送返上去

工會做野啦

公墓猿最痛

佢班人落黎係邊個出糧先

沒事兒 打点滴吧

我係大陸都唔9 想彩佢啦
On 9 自己搞唔掂就淨係識求助大陸

引老味?
一開始好似台灣咁封撚左關就乜撚事都無啦

大家準備好利是或支付寶
不過,就算比完,都會中途突然間要你再一次比錢

同埋,在大陸睇重病的價錢係「天文數字」

無紅包不醫了

醫護準備比人清算啦

400蚊人仔比多佢，大陸閪公價黎

放曬風，醫護係林鄭嘅Condom

成班傻9仲叫醫護移民都唔知邊班先係pr/5毛

分分鐘拎哂全香港DNA

到時覺得自己中咗都唔會去醫院

明顯係病牀同醫院負荷唔到多啲香港高質醫護貴精不貴多，講真就算佢地好攰我都對香港醫護好有信心
但大陸醫護唔講溝通問題啦屌，佢地瞓飽抖夠我都驚佢眼花開錯藥執錯藥打錯針活摘器官呀屌

縫你馬眼

呢d叫黑醫

無人識英文 cls公司

聽黨指揮

信國家

Document個陣都唔識寫英文啦

通常佢地做親d咩就衰咩
蒙面法
迫人食豬肉
引入大陸醫護 大陸醫護會死亡？

其實大家唔洗太驚
以後睇醫生記得帶利是

求死士ko 柒婆

本地醫護都要收利是

唯有用暴力啦

見到大陸醫護就鬧9佢 兇佢 打柒佢

廢事一陣微博d人話
香港要靠大陸幫手先有命

屌！

準備個個入院吊鹽水

睇病要俾黑錢

借一借位

港台真係好勁
Youtube 10大佔3條 包辦冠亞

1
2
7

大家要subscribe CLS

又想好似sars咁
明明係佢地播毒之後就整自己行黎扮救香港咁
而家再做場show
控制確診數 然後大爆發扮癱瘓
轉頭搵支那護黎扮救港
呃人支那係恩人

睇黎文宣要預示呢件事

究竟柒婆有冇腦

都係想迫死香港人姐

淨係俾利是封得唔得

原來正苦俾個一萬係咁用⋯

死撚開啦 屌你老母

支持全港移民 留低個臭港比支那人

整到香港醫療收皮再引入支那d黃綠醫生

而家可以團結一致搞罷工啦？

見香港唔死就播毒整死你
播毒都整你唔死就去引入支那黑護想醫死你
777真係畜生黎

支持大陸醫護來港，只可以同藍屍診症，最好帶埋支那藥物，比黑警享用。

成個計謀嚟
放軟手腳播病毒
之後借啲依引入內地醫護

封紅包先有飯食的日子來了
終於可以掉啲院霸係醫院門口了
醫療服務再提升

愛滋針

分流啦
黃絲 睇香港“黑醫黑護”
藍絲 愛國請睇大陸醫護

活摘器官又易咗
𨳒佢老母

「幫佢打針地塞米松」
諗起已經好笑

happy伯又多個地方摸g那g

叫你講支那話 落嚟就做你老細，腥港豬啱做奴才

其實唔覺出生率有跌
我身邊好多朋友都有生小朋友
生親都2個以上

佢地落得黎個職位一定高級過香港人, 使撚同你溝通??

全港醫護準備罷工

要用給「紅包」先得啦，你講比「利是」佢，佢收完就扮聽唔明，錢就袋咗，嘢就扮無收到錢唔同你做

保險佬又贏
全部衝哂買醫療保入私家

所以第三波爆發係一早計劃好
要打造中央救港嘅假象

雞同鴨講

多人把撚咩，床位唔夠呀
依家問題唔只係唔夠人做嘢呀
請多啲人就會生間病房出嚟咩
多百幾人喺間院又點呀，又要教班友做嘢，又要阻住空間
有位都行張床出走廊啦，仲要留比你啲親信行行企企
上年又cut 醫院資源又cut 醫科資助
用下個閪腦啦年年第一讀社科

入院記得準備利是

大灣區醫院聯網

肯定俾同事同病人用英文撚到暈

Penicillin-兒

香港醫護係精英
大陸醫護係低級職業.....唔洗咩學歷

支那辦出到聲 搞咁多就係為咗輸入支那醫護

屌喇聲

大陸黑護仲要係醫生聽講連cpr都做唔黎

術語都唔同啦，咩超級癌症 點溝通

然後順理成章比埋香港身份證佢地囉屌

支持香港醫護移民

支持
連登仔唔係唔支持下
香港醫護賤過狗wor

收皮啦 你唔罷？
香港醫護狗可以移民
受苦係你地市民之麻

有病入院嘅話 可唔可以一聽到佢講蝗語 投訴要換人

隔離好多人屌醫護wor
依個post咁多負皮係咪五毛

撐香港醫護，頂實柒婆

嫌命長咩

隔離屌醫護屌到發發聲
同勁過屌黑警

sure

屌佢老母臭閪

開中藥，識把脈，做咩要識英文？

今次真係攬炒全香港
廢老首當其衝

都用緊中陸藥啦

點撚樣轉呀
英文你都轉唔撚到啦

中共要在各行各業全面取締香港，除非做順民，否則一個不留，做得順民又要幫佢鞏固政權，助喊立威，班洗腦藍屍不亦樂乎，現在期待國際開中共波，打到佢落花流水，中共全面瓦解⋯⋯

迪士尼個防疫中心要3個月先起好，火神山兩星期搞掂

遲d香港都要你用d唔符合standard嘅中國方倉

你都傻
擺明特登㗎啦
港人入大陸醫護講咗10幾年
難得咁好機會咁好缺口，點會唔計中計呀

仲用英文? 當然香港人要講普通話配合.

777 對班藍絲廢老真係好